
                      Independientemente de lo que trate la historia esta fue una gran adaptación del primer libro de una saga de cinco, por lo que se puede observar que esta es sólo una pequeña parte de la historia completa.
        
            